{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059688",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho576616/toyokoin-busanhaeundae2-busan-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698926671585&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6236074&destination=%EC%96%91%EC%82%B0%2C+%EA%B2%BD%EC%83%81%EB%82%A8%EB%8F%84%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=6052866&latLong=35.403385%2C129.039467&sort=RECOMMENDED&top_dp=72169&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=1360&selectedRatePlan=107218525%3A%3A3&expediaPropertyId=14706549&searchId=3213f4e0-a87c-4cd4-99f3-06fe71a6395e",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "토요코인 부산해운대2"
    },
    "text": "東横イン釜山海雲台2\\n\n大韓民国釜山広域市海雲台区海雲台海岸路237番キル5\\n\n東横イン釜山海雲台2は車で5分の距離に位置しており、海雲台海水浴場と新世界センタムシティも近くにあります。 毎日07:00~09:30にはビュッフェ式朝食が提供され、無料で利用できるWiFiも提供されます。 また、広安里海水浴場と松亭海辺からはそれぞれ4kmと5.3km離れています。 このホテルは、カスタマー サービスの優しさとビーチからの近い位置により、多くの方々が満足しています。 公共交通機関を利用するのに便利で、海雲台駅と椿駅も徒歩で行ける距離にあります。 ホテルは510の客室で構成されており、チェックインは16:00から22:00まで可能で、チェックアウトは10:00です。 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項を確認し、到着時にフロントデスクのスタッフの助けを受けることができます。 宿泊中は客室変更が必要な場合があり、チェックインの際にはクレジットカード、デビットカードまたは現金デポジットが必要であり、政府発行の身分証明書に写真が貼られている必要があります。 満18歳からチェックインが可能で、ベビーベッドは提供しておりません。 ペットは同伴できませんが、障害者は動物と一緒に滞在できます。 無料Wi-Fi及び有線インターネットが共用エリアと客室で使用でき、施設内の駐車スペースは提供されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "東横イン釜山海雲台2はどこにありますか？",
            "answer": "東横イン釜山海雲台2は大韓民国釜山広域市海雲台区海雲台海岸路237番キル5に位置しています。"
        },
        {
            "question": "東横イン釜山海雲台2の近くに何がありますか？",
            "answer": "東横イン釜山海雲台2の近くには海雲台海水浴場と新世界センタムシティがあります。"
        },
        {
            "question": "東横イン釜山海雲台2では何時に朝食が提供されますか？",
            "answer": "東横イン釜山海雲台2では毎日07:00~09:30にビュッフェ式朝食が提供されます。"
        },
        {
            "question": "東横イン釜山海雲台2では何が無料で利用できますか？",
            "answer": "東横イン釜山海雲台2では無料のWiFiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "東横イン釜山海雲台2からどのくらいの距離で広安里海水浴場と松亭海辺に行けますか？",
            "answer": "東横イン釜山海雲台2から広安里海水浴場までは約4km、松亭海辺までは約5.3kmの距離です。"
        },
        {
            "question": "東横イン釜山海雲台2は公共交通機関が利用しやすい場所にありますか？",
            "answer": "はい、東横イン釜山海雲台2は公共交通機関を利用するのに便利で、海雲台駅と椿駅も徒歩で行ける距離にあります。"
        },
        {
            "question": "東横イン釜山海雲台2のチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "東横イン釜山海雲台2のチェックインは16:00から22:00まで可能で、チェックアウトは10:00です。"
        },
        {
            "question": "東横イン釜山海雲台2では新型コロナウイルス感染症に関する制限事項がありますか？",
            "answer": "はい、東横イン釜山海雲台2では新型コロナウイルス感染症に関する制限事項があります。到着時にフロントデスクのスタッフの助けを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "東横イン釜山海雲台2での宿泊中に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "東横イン釜山海雲台2での宿泊中には客室変更が必要な場合があります。チェックインの際にはクレジットカード、デビットカードまたは現金デポジットが必要であり、政府発行の身分証明書に写真が貼られている必要があります。"
        },
        {
            "question": "東横イン釜山海雲台2での宿泊は何歳から利用できますか？",
            "answer": "東横イン釜山海雲台2での宿泊は満18歳から利用することができます。ベビーベッドは提供されていません。"
        },
        {
            "question": "東横イン釜山海雲台2ではペットの同伴は可能ですか？",
            "answer": "東横イン釜山海雲台2ではペットの同伴はできませんが、障害者は動物と一緒に滞在することができます。"
        },
        {
            "question": "東横イン釜山海雲台2では駐車スペースが提供されますか？",
            "answer": "東横イン釜山海雲台2では施設内の駐車スペースは提供されません。"
        },
        {
            "question": "東横イン釜山海雲台2でのインターネット接続は可能ですか？",
            "answer": "はい、東横イン釜山海雲台2では無料Wi-Fi及び有線インターネットが共用エリアと客室で使用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 441,
        "QA": 760
    }
}